

.. index::
   pair: 2012; USI
   
   
.. _italie_usi_2012:
   
=========
USI 2012
=========

.. contents::
   :depth: 3

Invitation au centainaire de l'USI
===================================


::

	Sujet: [UD38] [Fwd: ] USI
	Date : Sun, 20 May 2012 18:52:14 +0200 (CEST)
	De : Nicola <mauvaisetete@no-log.org>
	Pour : ud38@interco38.cnt-fr.org


Nair nous invite à rome pour les 100 ans de l'USI. À qui le tour le voyage
à rome aux frais du syndicat ??

::

	De:      "nair magnaghi" <nairmagnaghi@hotmail.com>
	Date:    Mer 16 mai 2012 14:21
	À:       "nicolacnt" <mauvaisetete@no-log.org>


Caro ti invio la locandina della nostra iniziativa a roma per festeggiare
i 100 anni dalla fondazione dell'USI. ci piacerebbe che venisse qualquno
da grenoble.fateci sapere un grande abbraccio nair per USI segrt intern
